假如18區同時遊行有無得諗

忽發奇想。

而家黨鐵成日封，咁一於大係返各自個區一齊遊行，遊完返屋企唔使煩

自己係自己區搞，勉去無車返屋企的困境

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

元朗荃灣北角果啲點算
唔夠人得自己友好難打

902拆鐵

902塞路

. /¯/) (\¯\
/¯ / \ ¯\
/ / \ \
/´¯/' '/´¯•¸ ´¯\' '\´¯\
/'/ / / /¯\ /¯\ \ \ \ '\
( ( ( ( ¯ /' ')(' '\ ¯ ) ) ) ) )
\ / \ /
\ / \ /
( \ / )

推

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

屯門天水圍人即刻去救人